今年nba西岸算唔算史上最刺激一季 ?

尾二同頭位都唔係差好多 雖然先打左1/3季

算

除左太陽一枝獨秀

隊隊都唔惹小

太陽keep住水準

好耐無follow開nba
之前睇仲係睇緊Steve nash，估唔到而加咁廢

西岸而家個勢係3巨頭
4-10 都係打哂交

Regular season 未又係做show

數據仔虛火黎
守波hea